秒回

田絲請笑納

推到田絲入黎

來

訓未

你見到我係你音樂台個post既留言？

未，仲係度

見到ar

good

聽日interview

星期六點會有interview呀

你好！

病了

祝早日康復！

咁早就sad

G巴打少啲J啦

Hea左成日

人地病撚左呀嘛

有人約

唔打J？

係真唔係阿

冇，同老母

介左

關唔關你事阿我E絲打唔打J

上面有講

打完

你邊會起到身

做得好！

曲線求J圖

我要起到實起到，訓三四個鐘都得

有咩好爽

自己上咸網啦

成日夜訓好難一日早訓返

沖涼先

Hi 巴絲們

打得代表身子好

真係介緊

好少本土

Imagine u naked

會訓到的

Hi 路絲

又打

太gay

你好

介左幾多個鐘

11日

話時話田絲呢兩三日都偷偷地唔出聲weak

European is better than asian

有病

我不嬲都唔會預先講

田絲睇開咩

點解咁神秘ar

睇開lihkg

怕怕酸酸

有時係唔記得左講，想訓就行開左

有啲交代傾得開心啲啵

咁早...

挑戰人體極限
利申真係病緊

你係我老母嗎？

開sem 最忙個排就會自動介

唔早啦，凌晨了

啲人話打完丁丁會快啲好 好似喺

陪你介喇今晚

我叫老雞，係你樓主

初初病就係

忙到都無心情打啦
Btw 雞巴yr 幾？

都冇心情啦

岩，就田絲

夾我

Hi 月巴～

Noted with thanks.

生日過得好鳩

二年級生，你呢戈中

HI

講黎聽下

黎緊final yr

直頭無左回事

年年都自己過

Agger

夜晚諗住食一間舖 點知裝修...去第二間 又無位

j都唔見埋

上個post 好似聽你講做fyp

我已經係final yr了

食三哥啦

Friday ma
我今日都去咗同朋友慶祝生日

咁又唔會

鳩縮

下 我無講過喎
我果科唔洗做

你請定人地請

我同屋企人食 食得唔太開心

見到醜女人就會

比下面啦

我都想快啲畢 田絲去咗grad trip未？

生日都唔開心

大家夾 好味der

你照鏡個時

田絲唔去旅行的

好型架我

唔會有grad trip啦，我一支公咩

yes 喺條街喊咗出嚟

原來12點啦

其實一直都覺得一支公去無咩問題

好想快d開學，而家個人冇哂目標咁

月巴

我記得我今年生日就去左買個手袋同小包包，正！

我都試過

果然了解朕

係阿鄭絲
又想講一兩句就走阿

唔知咩事 果下一嚟 忍唔住喊

專心介J

我就係唔想，加上我對旅行呢件事冇興趣

就走架啦

靚唔靚

係行行下有d野係個腦彈出黎諗返d野就想喊

做我妹仔就得

梗係靚啦，都幾抵，總共千幾蚊

利申weaker

不了

單身狗好有錢

生少啲瘡都好

個個入嚟都嗌走嘅
同你哋講定早抖先

好啦好啦

點解jack

車我平時都冇乜點洗錢，呀媽俾的

咁早就早抖

個po 啲絲打比你溝曬啦

天絲有幫推post 好抵讚

上面田絲鄭絲啊

唔想對住一個樣衰既噁心人

比啲我

同fd 去 再唔喺自己去
趁未做嘢前去玩下嘛

Thanks

帶我去玩

一個都媾唔到ar

唔好sad la 做咩唔開心架

自己去先爽

Same

橙

點解？關你乜撚事？

希b

帶埋我

唔好意思，本人沒朋友的

我都諗唔到買咩比自己 無咩嘢特別想要

希巴

今日好早就想訓

一眾巴絲打：

你今天當我們是甚麼

天絲

訓囉

Weak！！

日用品

女人都係手袋、化妝品、衫架啦，大把野想要

牛牛 我未weak呀唔好bye我住

唔知 其實好小事

各有各好

我講現實生活

男朋友，用錢買

收到風田x妮個個sem都癲list

不需要男朋友

同人去就夜晚爽
自己去就日頭爽

月巴係咪已經夠18歲睇av

雞雞

1234

田絲堅料

我19啦...

遲下有得去玩都夠開心的了 算啦慳錢

好嫩啊屌

又話返工

但我好成熟

嫩好咩

唔係喎，唔好搞錯

我無乜購物慾
手袋孭布袋
化妝品爛面唔化得
衫遲下去旅行買

我今晚要早啲weak la 終於黎到m

吉思bb

用皮膚敏感專用個d化妝品品得咩？

爛面唔化得係咩意思

要樂觀啲呀嘛～有我地喺到陪你
開心啲！

係床

唔

即喺點

我今晚都有食三文魚

嚟到又要辛苦一星期啦

田絲叻豬

而家無乜嘢啦 我個人情緒太波動

你又嚟m

夜晚有人陪好啲
日頭自己四圍去 鍾意去邊就去邊

等緊機翻hk

爛面真係乜化妝品都唔好掂好啲啊

未試過同朋友去旅行

嗚 怕越搞越衰
男朋友都接受到唔化就廢事搞粗咁多嘢了 懶鬼

唔係，收錯風了

去邊嚟

我絲
考完喇

好多蟲

好過無得黎 谷咗好耐

好叻女

讀書

你做咩學你啲fans 啲留言

我早幾日都喺

我都有食 食到濟

無黎m

食飽咪好

都係
有時同朋友去旅行 諗食咩都覺得煩
個個意見唔同

唔好比佢呃到呀巴打 佢有鳩架

羊咩收錯風

咁早既

媽媽唔好唔要我

旅行最緊要搵啱伴 咁就最好

無錯

肥嘟嘟

嘟嘟

唔係阿嘛

但最難就係搵岩伴

天絲bb

嘟絲

那有伴，你老母

唔緊要啦大家都知田絲讀書做嘢都好認真

weak了

老雞比田絲催得多 愈黎愈早

我啲frd幾好嘅

餓

仆街啦仲拜，都話左有人收錯風，放流料

我飽

好好休息呀

秒回我pls

你個名 講緊我

早抖E絲bb 聽日來唔來？

[q uote]秒回我pls[/quote]

唔想miss 任何一位巴絲

我都勁飽 食完放題食雪糕又食蛋糕

應該會掛~

唉，出到去做野好多人都好憎成績好既人

靚女又點

今日心情好 比個正皮你

有冇相

負返先

唔洗同人講架下話

錫哂你

我都俾

得蛋糕相

幾時都話d絲最好 心地又好又靚又性感

Come on

我之前做intern個時都冇講過，但唔知點解好多人都知

Damndamn

要嚟做咩 切開咗先影 無美感

拿，聽日有位大塊田黎做野，佢每個sem 都癲list ga

我鍾意蛋糕 睇下都開心

我有講錯咩

肥妹仔

你幾時去睇醫生

屌，黎緊grad job只係做個極低微既post，真係好唔想俾人知我既成績

Btw 想問damn 絲啲底底好唔好著質地點
我喺ig 見到賣廣告好吸引咁
唔記得有無睇錯 喺咪台灣果間？

月巴食咗咩蛋糕呀

肥到你咩病都好返哂了 心情又靚

半邊朱古力半邊芒果

唔靚既

真係報唔到高啲咩

想同月巴分享

啲貨遲到 仲等我期待咗成日

我屌啊

我話咗唔靚

低極都有個普啦

報唔到，依家搵工唔係咁易，有時上d公司career website apply係唔會有回音，因為比d agent霸左黎做

咪撚恰田絲阿羊咩

我都係問一問，始終我都唔熟

好無味

我讀四年大學，有8個sem喎大佬

想食ladym千層

太多cream

其實有啲想知升田絲二年班個陣點解會有咁既轉變

圖

佢講到用順豐好快咁
等你遲下包膠 我都心思思想買

白色cream

因為個時我定左個目標，就係要黎緊6個sem都dean's list

有好多時唔係我唔報，我有報，但冇回音咋

癲list 其實係咩意思
同埋無試過第一次癲list做reference，點樣估計到需要用幾多精神時間

搽落你塊面度

我愛我細佬

肚餓啦

我又要

飽了

我細佬係我架

所以依家無得改名真係

你細佬知唔知你成日上黎廢up

大家好
我返來了

去睇dean's list個度

只要將每個task都全力去做咁就可以有機會上到dean's list，當人地頂唔順眼訓而自己繼續不眠不休就已經處於優勢位置

好彩對相中食物無乜興趣

屌你膠巴條魚有啲水準

天絲早晨
好耐冇見

弱雞

雞巴早晨
我回來了

以前知我成日上高登 笑我毒撚
依家lihkg佢應該唔識

明知再問你 結果只有 越問越不堪

其實偷friend圖
呢排去左camp食劣食冇得影

膠膠！！！好撚掛住你

咁熱情嘅……

今朝考完
3個鐘清咗間房執埋行李走得人

膠巴究竟唔見咗幾耐

Noted with thanks

開post 啦

I am back

返1130-2330 朝早又去整嘢
對腳斷撚咗

好多熟悉嘅面孔
田絲又喺度 嗨

屌

你潛咗好耐

MK妹

我都改咗名 以為舊登 咁無嘢lu

膊仔

要訓了

依家部電話無乜野食圖

訓啦柒頭

天天

全盛時間嘅老膠究竟可以早瞓幾多日

你想做啲咩

肩巴早晨
好耐冇見

咁咪好囉

大約一個禮拜啦

唔瞓
聽日去整MPF卡
遲下撈多份炒散 爽
有5份係手

Night羊b

同大家share下

沖涼先 攰

我好

點解會特別點我名？

話說我去camp達成左一個壯舉
就係連續兩三日晏晝食盅飯
第一日食一個
第二日發覺有多就食足兩個

老g話你搞莊務定唔知去乜camp

翻工準時啲啦

一陣見

好似喺度見得你多
所以就點吓

原來如此

做咩姐田絲

有無人相認呢隻雀
Cap低佢一陣開po搵人相認下

camp呀
莊………如果上到就好

真正食女

屌妳 我無遲到啊

有咩戲好睇

AV

田絲句noted with thanks真係好好笑
千祈唔好對我咁冷淡 我心痛

有禮囉

可能佢都同我一樣厭惡左盅飯

膠仔hi

Gifted

除左呢

喺機場好悶有咩做

想食

瘦父

肩巴手下留雀

我唔知講咩好，咁都要回應一下，所以就用呢句

回快少少

Pm我

P你老母

唔係，我係覺得冇咩特別，我夠日日食白飯啦

淨係chur task都攰死
同男仔講野嘅時間都冇又何況溝女

又唔用公仔

依家上緊的？

On9 camp 玩鳩自己

好快架喇

你唔洗出聲都溝到女

就落

[相認]有無人認領呢隻雀 3日晏晝去camp食盅頭果個

希巴早晨
平時見開你都係伊巴嗰邊
乜今日咁坐蕩

K

返香港有咩做

MK

尋日嘟嘟係咪話去睇戲？

呢句真

覺得冇需要，都係睇情況黎用

我連組爸都未R到一個嚟做
死穴已中
死已左

好似話睇17歲

感射 問問frd先

好事嚟

可唔可以為左我求其用一隻

Nope

都唔明有咩好睇 我17歲無人睇 去睇到戲

伊巴？ who
入左黎好耐啦 唔起眼姐

有女就收皮啦

佢返嚟你問下佢屌唔屌得過

個frd撩完我去然後我報左佢先話唔去

5g

跑步
搵男朋友
食好嘢

Please

美國隊長做男主

全仔 應該睇angela yuen

針住妳嚟咬

乜咁高估我

唔係你阿天絲你keep 住用得啦

我g 岩岩查了

唔好

我講事實

呢個幾好呀

唔get

我得罪左咩人

想當年都有人搵我幫手做組媽，但我拒絕了
因為去camp真係好辛苦，有屋企咁舒服唔訓

好閃

Never

淫camp

美極
THIS IS GAY
增肥

驚delay會miss 下班機

訓左成個鐘都未訓

你瞓咗幾耐呀？

靜啦陰樂才子

邊到閃

笑妳

天日要返工半日

唔知，都冇去到

講事實又唔鐘意呀？

無人想理我

手下留雀

Hug me

羊仔星日得閒？

我囉

田絲唔洗訓

yes 又肥左

求我

未訓啫

志在識frd姐

Tg

之前試過 跟住住咗london 一晚

屌你老母臭閪

唔啦

有錢 唔帶埋我去

事實係一條毒撚

係絲打濛呀

求

耶 好衰架

碌一碌入黎

講真 隻人型樣羊bb單嘢係咪你做？

可能我自己想上莊所以會好熱衷咁組班子姐
你唔去係正常的

屌我

屎絲

yes

除褲啦

毛毛

做咩唔要個bb

我唔會上莊啦，要燒錢既都咪預我

我幫你頂 做spy

就係毛絲？ 嗨

老雞老雞
想問神之廢青巴呢幾日有冇上過嚟

咪搞人啦

雞絲

日日都有

無叫你除底褲

下話

on9

Why

天絲
hi 我新黎

今日細佬我唔覺眼佢有上水嘅

堅 笑我毒嗎

我先係新嚟 新會然 第一晚上LIHKG

下，之前見過你，扮咩新人呀

佢未到呀

琴日無

我見到佢留左個「夾我」既言

表情符號唔夠用
我死俾你睇

首先講返 你係大佬
唔知呀咁

有 佢同fd食完宵夜先過嚟

我真心新人

廢

新人留名

其實我到而家連咩係spy都唔知
所以

你係素人

你做戲真心勁...

唔通我weak 左

噢原來係咁

邊頁

其實你係咪就係spy黎..

老屎忽扮fm？

月絲

唔敢做大佬

好似係新莊員咁解

利伸 鳩up

放過細佬

噢，我講屎忽有毛

月巴又扮新會然

唔想

冇做
好認真

呢個post內，唔記得第幾頁啦

唔係

唔敢做都要做
我夠唔敢做人啦

啱啱先讀完個year1
我認真

似了似了

食屎啦

真係㗎

做spy要講大話好勁...

第二日入黎吹水 平時mon post 多

Hi

其實咩嚟

我先

打機先86

多啲黎

你溝女咁勁邊有奶油唔知

88

密啲手

頭幾頁掛

廢 明明想weak

但係我好誠實

Miss me when im gone

唔好亂摸

真心唔知

C u later

Weak

呃埋自己

繼續裝阿

唔知+1
我都係四日前先知psychologist點玩

點解係都唔信我

想飲汽水 沖杯飲好無

呢個又咩嚟

飲尿啦 健康

去24小時些粉睇睇有冇思樂冰飲仲好啦

屌 啲game我都完全睇唔透

樓下有間 唔想落樓

房game

On9 game，玩鳩人扮比人玩

老g sick 玩？

知個答案其實會喝曬倒采

乜嚟嫁屌

唔使學啦膊仔，好戇鳩

唔制想知

唔識玩，一聽就知on9

呢個真係can't agger more
佢地識玩嘅喺度玩
然後你就戇鳩鳩咁喺度估佢地做緊乜
當年一開始玩嬲到我成晚瞓唔著

我淨係識black magic

咁你又玩第一次 on9

討論唔到 飲嘢先

G

呢個最簡單
跟住嗰啲我去舊登搵先識玩

屌咁唔通成班人玩我坐隔離打機咩

next topic

教我p唔知乜鳩

返工要6點半起身，7點半離開屋企，8點半返到公司是否悲哀？

房game 玩撚左兩年到而家都係唔識玩

八點半

其實就係問一個問題
然後有啲人相反就嗌P唔知乜鳩
方向唔講

係，返八半

唉就死 6am瞓 9:30am醒咗
今日返工個腦一片空白

悲
but anyway thanks for your sharing

Teach me

You are welcome!

不要再說了
要化妝嘅話仲要再早啲起身

琴晚你唔係好早瞓咩 搞咩仲遲過我瞓

我化妝15分鐘內

搞乜失眠

屋企人返都係返九點幾

都爆左大半啦
你乖啦剩返少少自己估啦

15mins化全妝？

話4點半瞓之後開po R咗陣水傾
再打咗場傳說
再瞓唔著咗一陣先瞓😂

我係8:30

咪鬼化啦
天絲天生麗質

玩秒回post 唔肯訓

仆街用錯emoji 啱啱覆snapchat覆太high

老雞認同

溝唔到仔

頂 你要瞓就真係唔好睇手機

日日玩秒回嘅後果就係爛肝

得啦

toner->粉底->眉->陰影粉->胭脂

當然我條女嚟

幾時開始返

呢度咪溝到個

自從識咗你哋，真係覆到唔想瞓

唔係阿

呢個真 sleep is for the weak po都會玩死人

未有耐

有我仲想媾仔

肩巴多女覆
傾計仔

Sweet 愛嘅魔力

試吓溝女

溝老雞

me2 次次諗住早瞓都傾到好夜

唔想嫁 隻手唔受控制

好撚廢

我啱啱開始嗰陣真係日日都睇日出

must not fap

我認

好快手

快啲講返聲我weak我自豪然後瞓啦
唔想要條命咩大佬

渣ga 以前玩覆最新先爽

滿足唔到

臭G

如何走出A0既生活

有女女覆機
點捨得瞓

問膠巴

未沖涼 不了

唔啦 聽日朝早去搞MPF卡
之後要成5點先有工返
中間大把時間

佛你老母

帽啲咁嘅事

沖涼先，等埋我呀唔好weak住

哇
高手
我都係覆左幾個就停左手

問我

成為狗公

講呢啲

無計 中上男神 有LIHKG仔長度30cm

上機了

一齊沖 我都沖涼先 see u

祝你個肝好運

Hi is u 琴日無

落機話我G

一個鐘後 轉機

咁你而家唔攰？

無計 中上男神 有LIHKG仔長度30cm
勁喎肩巴

當你慣咗長期唔瞓就無嘢 不過會成隻walking dead咁

屌沖涼先 個F5制好邪惡

好快堅係dead

㩒爛佢啦

諗起都辛苦

田絲可唔可以教我化妝

自殺

覺得今日個氣氛怪怪地

Hello

是咪我返左嚟所以搞串左個party
對唔住雞晚

字都打錯

毒j 講嘢冇人理

WHY

係咪小圈子左 係嘅我出返去
Btw好撚悶呀dllm

唔是
隨便入嚟解悶

每日都有新人 唔小圈子

唔好咁講

點撚解聽日要早起身！！！！點！撚！解！聽日明明係星期六我屌你老母！！！

是

唔G點解

可能真係

起身做咩

咩事要咁早

應該唔係

唔知點解以為聽日係星期日

Weak 先

你大佬

可能假期時間過得太快

唔好啦

你先大佬

Rehearsal

慘過死
是咪元朗大會堂啲friend

聽日見angela yuen

佢射票

之前八大嗰個紅雨取消左
你嗰個係邊度搞

想要

廢青巴
好耐冇見
臭你個雞

返嚟laaaaaaa

膠兄
幾時教我煮送

老雞佢瞓左

Welcome back

心淡，唔等我

等我自己識多兩味先啦

青青b

月巴你今日想幾點

淡已左+1

通頂啦唔好諗

返黎

早晨

Hello 膠巴

牛牛

想訓但又要等吹頭

唔知 睇心情

佢立咗幾次誓都未weak到

我最愛隊band 凌晨5:30有live 都唔知通唔通頂睇好

Hihi

你班人囉 咁好傾

通啦如果聽日無嘢做

荷里活

約咗frd 好似係

部機好慢

邊隊

姐係想weak weak唔到

如果約下晝都ok ge

好warm

洗一洗佢

屌你
我呢排都好想食片皮鴨

起碼夜晚

不了 碌卜黎 屌部新算

RADIOHEAD

睇啦睇啦
記住呢邊都秒回就得

果日去無得吃 要book

煮比我

Hehe
去食啦～我起碼3-4年無食過

先

好撚正呀！

唔好恥笑
係我想喺某個時間瞓 傾傾下原來過晒鐘

臭雞咁早訓

琴晚訓得好少 今晚又出咗去
Sleep is for the weak !

咁就放心通啦

你又鍾意？

幫緊我

淨係識ok computer同the bends兩隻碟
其實black star真是好正但成日見人講最岩聽邊首都無人提

？？？

實有機會嘅

我都有諗過換 不過諗到用多一年就少用
都喺慳返啲錢

我好似唔只

人間美食

邊間呀你去

不要再說了

聽埋之後堆碟啦 全部都咁正
我個名其實係佢地隻新碟

Same question

我一過鐘就頭痛
所以捱兩三日就大weak一次

部機仲要爆左邊

睇啦睇啦

夾?

上網睇睇時間

攤咗喺床啦 月巴睇埋我嗰份

元朗雞地果d

不過唔知係咪要VPN睇

我最大興趣係食

我都唔知睇唔睇好 個set成兩粒鐘 睇到攰

但係啲鴨肉唔係次次都食得曬
(有啲高手連肥膏都片走埋,正就正宗嘞
但係隔離鴨架啲鴨肉真係鬼咁香)

我果部都係
舊電仲要廢咗 要駁電先用到
我覺得自己都幾忍得

聽多幾聽我針左了

去啦
哪怕外賣例牌一碟都好
一世人點都要食一次片皮鴨同元蹄

5半？ 應該未訓

上網搵

fake plastic tree

屌依首

乜咁啱

又比你講到流口水

大巴 等到你了

Paranoid android

仆街今晚咁快800幾

假膠樹我淨聽live

去食勿演
話說三哥啲白魚強其實都幾好食

仲有訓覺
我覺得自己是一隻豬

聽到個心少咗一忽咁

Weird Fishes/ Arpeggi

天天啱啱一齊沖涼爽唔爽

有大家幫你提神

原來4:30 可以睇

大鳩

咩排子

我都係無底食物黑洞嚟

你地傾緊乜鳩 唔識英文

多人姐

Radiohead咋

假膠樹 karma police同 black star我都會

我就鍾意打已毛球嘅
所以越食就越瘦

我鍾意譚仔/三哥啲雞肉

有你姐

你地會約出黎架？？

我自己打開

爽呢

無

牛陣真係好認真
冇去話枉為人
平到好開胃

Sony 12年買 好似係

雞肉
懶肉呢咁

我覺得兩隻各有各好

唔鍾意懶肉

換啦12年

勁

有分別咩

always alone

常識啦
between大家食J啲過山雞都好食

我淨係用黎做文書嘢 唔打機 所以無咩所謂

譚仔茄湯冇味 三哥有

炸醬呢

碌卜唔拎得出機咁碌黎做咩
一是屌舊電

三哥隻麻辣麻好多
譚仔隻麻辣只係辣唔麻

咁好嘅 你地就好～

淨食清湯

我鍾意佳肉勿演畜生

米線底都唔同啦
譚仔食橡筋咁
三哥嗰啲有彈性啲又滑啲

連登有愛

我喺hall 插電用
電都未必配到lu. 咁舊

兩邊都係懶肉炸醬清湯少米撚茶走田
無分別

好肚餓

集思廣益 開唔開好

係又唔錯

清湯派

可能我真是豬來狗屎垃圾都食

Go eat

三哥有得嗌多麻

唔好搞咁多野啦

我寧願呢堆撚狗post出黎 好過71
一日成40個post 煩撚到

認真咩師兄

去癱唔食清湯去黎做咩

食啲嘢

認真呀又唔得呀

七一班友都俾人撚

咁多人鍾意食譚仔 我覺得麻麻

好囉

畜生唔夠厚
我屋企煮飯用開靚畜生
食到我太嘴刁

呢句真 好彩今日無睇手機

窮撚恩物

諗唔到食咩嘅時候通常會去

撚還撚 開成40個post撚

算係咁 我接受到 間唔中食下幾爽

懶肉炸醬麻辣小辣多麻米林凍田少冰

屌 好撚多判頭

你條脷用黎做乜架

窮都要有骨氣

我會食麥當勞

食過好野個口就會幫你揀

食辣好辛苦 我依家個胃抽住 痛到我縮埋一舊

不嬲手損餐廳

我淨係睇到三個 其中一個係爆晒班七一狗FB同電話

南記好食啲！

咁長叫個姐姐點記你無人性

得

膠雀你係咪IVE ocamp

熱氣呀絲打

老闆娘呢

南記麻麻 可以話抵食

YES 無骨氣嘅 寧願佢地班友賣身我都起碼會尊重佢地

我食辣會出汗 係咪身體有事

我今日食咗兩餐m

當你見到隔離餐廳食個餐要70蚊你就會好鍾意癱仔

其實呢間好唔好味 啲人話要排超級耐

咁你會唔會身體力行幫襯

我食辣成身痕添 好慘 明明唔太辣但食得好辛苦

一陣爆po邊個開

Calling Old G

下午茶

吃了啥

想試 但好似要等好耐

飲多杯水 早啲瞓

唔會 除非我知道我聽日會死

就係想問你地

戒左老麥兩年

U

辣腿 叔米 雪big

老G WEAK咗

前者會 飲緊媽媽靚湯
後者 what嚟

痾屎嗰下菊花燒一燒姐
帽事嘅

普通炒野我食完都好快要去廁所 再食埋辣 就抽到依家咁 係冷氣房標汗

我都試過 食左八隻雞翼 生左幾粒瘡

所以更加覺得你哋勁 成日搵到啲好食又平嘅嘢

一陣乜水開

所以不了 清湯食個鮮味仲好

幫手ok?

因為老麥仲有脆香雞翼 所以我好唔爭氣

南記啲魚強其實好唔好食

雞翼真係

好想食辣香G翼

通常都係一野講完要講多次
你估啱左

唔知呀 投票

一陣到980幾開定擺低條link
廢事又有兩個開po老尷情況&班友蕩失路

你啦 咪搞咁多野

熱氣

出汗去濕
好事嚟

搞到自己 吃清d不好嗎

幾好 不過春卷最好食

咁IVE camp?!

好細心

我好凍 熱下岩

爆po收工瞓教

唔開 我只會開辣殺PO

有人話其實麻麻地 但啲foodie 成日吹奏

快啲決定

不嬲出名細心暖男

膠巴仲嚟唔嚟？

佢本名叫weak

我就今晚通頂嘅

依個唔辣咩

細聲啲

就決定用你啦！月巴

多唔多後生女排

唔平邊捨得入去
好食係bonus

是旦啦 無人開就我

牛牛原來你都冇開過po

癱仔個清湯有啲咸

成班成年人係到拉拉扯扯

窮撚做既只係生存

貴到仆街
堅。食唔起

正正

咁你應該虧虧地了..

我唔開啦 無人識我 無人會入黎

一年吃一次

勸未開過就唔好開 開咗改名
人地一搜尋就知你改咗咩名

推埋佢

肩系有膊頭

Ok 乖

Thx 月巴開咗 done

唔好
小辣多麻萬歲
between前兩日一條友食左個過橋
法國三哥啲牛肉好好食

想典

1001 搶咗幾晚都搶唔到

唔係呀
唔好估啦
你中左我都唔會話你啱

唔該月巴 你好好

你去癱唔食清湯真係唔知點同你溝通
我地好唔夾

1001

真

瘋狂1001